（302葵涌廣場小巴）急急子 有無人執到銀包

9.11，1至2pm左右
有無人執到個黑色拉鍊銀包仔
好似散子包咁既款
有學生八達通銀行卡
小妹一個月內跌左兩次

。